[QuitU再入U] 有冇Ching今年會Rejupas？

是咁的
我係今年JUPAS入左三大嘅FM
揀左一科搵食科 無奈讀讀下真係好唔鍾意而一科
所以想今年快啲QUIT U 考多次DSE同報Jupas
想入返興趣科

唔知有冇Ching同我一樣情況 又或者有冇ching 分享下經驗

有

Ching 搞好晒啲手續味呀？

9月頭已quit 重考

完左開學禮就quit

我今日先諗好要QUIT
你好我好多啦

點解要QUIT？
係咪唔鍾意果科

好後悔咁早交學費
咁就唔見到萬六蚊

我都係一早交左學費
我會試下將萬六蚊買一個選擇
心會好過啲
ching 與其諗而啲
不如放更多心機落DSE

唔好聽迷離哥哥呢條友9up啦
佢讀緊poly surveying
日日呃水吹 dicky仔

真係唔知

屋企人咩反應

但係自修補習足一年都唔駛萬六蚊
做左2個月暑期工嘅辛苦錢咁就無曬

吾比quit surveying架咩

一生人第一次認真咁同父母傾就係而次
所以佢地結論係 只要我諗好，係認真，就放比我做

好多謝父母比我咁做

最弊係你成日呃堆真心膠樓主以為你真係咁
次次見到你話有都心諗你做乜柒

唔緊要
分享下睇法都得

太高分入ou
好似太對唔住老豆老母
想quit u
rejupas
入翻三大工程or sci

如果ching要報就快啲
九號係報考試deadline

我都係 想把quit三大乞食科入非三大搵食科
不過重係好猶豫

樓主決定quit既心路歷程係點？
我都係想quit搵食科入興趣科
個個都話興趣可以培養 錢無咁易搵
好迷茫
利申報左DSE